請問F_Valverde(狗隻#36775)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
【靚到絕】 民眾唱緊國歌果陣，總統直升機係人民頭上飛過

侮辱Donald Trump及時事台手足

睇連登班傻鳩真係以為侵贏咗

帶風向

大罪證
【厲害了我的侵】特朗普赦免殺害伊拉克平民保安員 聯合國猛烈批評

聲稱「班狗對住你地開實彈都係合理」
講嘢毫無良知，已確定係五毛狗